嘉湖北當選區議員伍健偉侮辱言論流出

我英文名其實我係改Lucifer既
代表既係
有需要既時候我會化身成為撒旦
去拉你地落地獄
我唔會真心咁服務你呢啲咁既人
你地呢啲無良心無心肝既人
而家現職緊既警察
你地唔會有好日子過
你地絕對要為咁耐以黎
你地既所作所為負責
拉返你地落去地獄受刑

伍健偉好波

標題黨

😏😏😏😏

佢琴晚POLY LIVE緊已經見到佢好燥 想黎班狗料 幾撚擔心佢 有藉口比人DQ

收

呢d咪做到野
成班垃圾建制 整長個紅燈2秒有鳩用咩
我呀婆揸拐杖都話冇撚用啦

好彩無事

拉你

到場調停比人拉左，屌